其實利迷都幾慘

上次傳奇隊長跣腳

今次97分都冇冠軍

唔講我以為英超已經踢完

咪係
渣土準備幫利拎返個英超返黎啦

猁迷冇一個係無辜的